「道德」 殺菌算唔算係殺生？

細菌識郁架Wor
細菌又識繁殖
咁算唔算係有生命？

咁我殺D 細菌
咁我算唔算好邪惡？
細菌都有生命架Wor
細菌都有家庭，有兄弟姊妹
細菌本來都有屬於佢地既生活

但無啦啦俾我用消毒藥水殺左
我發覺我自己好仆街
我真係好自私
我竟然為左我自己
我殺左D細菌
我根本冇理過細菌既感受
我係一個惡魔
我自私
我殺左細菌

你食菌添啦
你d白血球食鬼哂外來d菌架

但老實講
我殺完D細菌
我根本冇內疚

因為呢個世界就係弱肉強食
我人類強過你
你地D垃圾細菌就要死
因為我強過你呀！！

哈哈哈
我根本冇內疚

我諗你哩個問題都殺左好多細胞

道德？
我根本冇放在眼內

呢個世界
邊有道德

我強過你
你就要死
就係咁簡單

你同啲菌有感情？

冇呀

只有弱肉強食

收檔啦你

你唔明呢個Post 想帶出D咩

應該係一個人可以on9 到咩程度？

食菜都係殺牲 飲水都係

係又點 唔係又點？
你咪又係涼照沖 手照洗

姐係講道德係一件好傻豬既事

其實講錯 人類根本鬥唔過細菌

殺精又點睇

道德係弱者講既野
我有錢的話塞你老母食屎都仲得呀
可惜我無

所以
呢個世界，最緊要有POWER
要成為強者！！！

啊！！！！

咁我姦殺你老母係咪同用酒精洗手無分別

殺菌係殺生，但殺細菌同係街上唔小心踩死小動物一樣係無罪孽既，因為你唔係專登，而殺一d會攞你命/嚴重影響健康既細菌都係無罪孽，因為人係要生存，所以殺d影響自己健康既細菌都係無可厚非

自刎 la diu

眼不見為淨

搞到細菌周年大會都開唔成